終於都忍唔住手入左第一注港股

本來諗住今日大陸開市港股會跟跌番三四百點可以入市
點知港股唔係好跌
等左成朝終於都忍唔住入左第一注

仲有兩注錢 諗住25000入多注 24000入最後一注
個人覺得如果大陸疫情唔繼績差落去 香港又肯封下關既話23000係底

祝巴打好運，我分5注都未入

分2注 諗緊入唔入

買咩先

2800
3012

洗唔洗咁快啊 今日唔會跌好多唔係預左既咩

唔係以為一個禮拜就跌完呀？

其實睇番當年SARS港股都唔係好跌
如果今次真係又係夏天就冇事
應該真係跌多兩三千最多
所以決定分階段入市

lm

跌穿兩萬係必然

等埋你入完先跌嘛

大陸陸續復工復課

仲有乜野catalyst 可以大跌

應該調轉諗有咩可以令佢升

跌唔落就有人密密儲貨架啦
到你覺得會升邊有平貨

有黨萬事升

有見地, all in左未

我自己都想撈，但睇淡少少同睇定d。要入貨都唔急於一時。完全諗唔到咩利好消息會沖擊個市。我信會有小反彈但都係用黎劏熊

越黎越多商業活動恢復正常

咁就會慢慢升

最大撚鑊都係湖北 湖北就write off 晒㗎喇

但其他地方睇黎發展去到湖北咁既規模機會唔大

無師兄咁忍得手
原本係諗住見25xxx先入第一注
但始終賭性強 入左先有stake睇佢再升跌

當時SARS是由10000幾點爹到8000點左右。20%跌幅。宜家連10%都無你就入手，仲要宜家中國經濟是宏厚。依個疫情唔是你想象這麽簡單。但都唔緊要。過一年半載會返翻來。

我都想入呀，但無買d錢又唔會唔見。加埋第一波疫病都已經跌到咁，入貨都要搵借口呃自已，真係搵唔到。
阿婆炒股金句寧買當頭起，莫買當頭跌

SARS 未爆時恆指只係9200, 最低都係8400, 實際跌唔到1成

都未開始社區爆發就黎入注

愈多人估底入先好，祝佢地

散戶有呢d心態咪啱 即時有信心put佢老母

我入咗80手7500

趁呢個星期個市回下氣先再買 洗唔洗甘快衝

果陣既恆指成份股係30幾隻，未染紅得咁勁
宜加一半以上都係紅股
樓市仲未跌
大陸錢好多都儲左起樓市度

有無計呢d?

用時間去睇，Sars係跌到3月中先見低位，但而家2月頭炸

我地唔入市你地點沽

當年香港第一宗病例係三月頭先出現

咪玩，而家唔係講香港，係講全中國，沙士首宗係2002年12月中係係河源市發現

有無入9988呀

熊市起碼跌1/3
咁快忍唔住手?

勸你唔好搞呢D老千嘢.係黑洞嚟.

個個都買趺 邊個輸
別人恐懼我貪婪

但香港人知道有神秘病毒出現而股票巿場作出反應係三月初至三月中 威院8A 病房出事之後 純粹以事論事

如果香港股市係以香港公司為主嘅話其實你講得岩，不過港股絕太多數都係中國公司，而沙士同武漢肺炎第一宗爆發時間都係12月中左右，不過今次傳染性同影響比沙士強，除非短期可以控制到疫情，否則嘅話仲會再跌，當然我可能估錯啦

恭喜你巴打，呢個位開始入貨已經好好。連登仔講兩萬四忽上腦

Sars係爆兩次大野，先爆威院，再爆陶大，咁如果中國繼續大爆就有排都未見底，依家入貨可以博佢唔會大規模爆

去到25,000算睇佢短期內應該會有小幅度反彈，仲未進入股災時期，仲未有恐慌性拋售

個時大陸冇今次咁勁，反而香港係最嚴重既城市

但係問題今次A股開市，真係跌停埋，港股都冇出現恐慌性拋售，可能係反映左短期嘅壞消息已經消化得7788，我開頭估計今日係會再加大個跌幅，跟住出現一次技術性反彈，但係睇來會有機會進入平行路線或者出現報復性反彈，之後再插落去

我都覺，插就唔會一野插晒。要撈貨都唔差在呢段時間。長線無利好消息，d錢放銀行又唔會唔見。

就算佢唔插，都唔覺得會立即彈番上去。貪都唔好貪呢d，睇定少少唔洗死

你買乜股票 領展0823？

哦 盈富基金 都得既

聽日萬升 入左貨未

點劏熊呀
最近果隻熊都差成千點
國家隊一日拉高成千點？